{"animal":[{"level":"1","type":"animal","question":"Kes teeb \"prääks-prääks\" häält?","hints":[{"text":"👂 Mul on üks kindel hääl"},{"text":"🏞️ Ma armastan vees olla"},{"text":"🐥 Minu lapsed on väikesed tibud"}],"options":[{"label":"Hobune","isCorrect":false},{"label":"Part","isCorrect":true},{"label":"Siga","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFB0E0E6","category":"animal","icon":"🐾"}},{"level":"2","type":"animal","question":"Kes on suur loom, kelle seljas saab vahel ratsutada?","hints":[{"text":"🐴 Ma käin neljal jalal"},{"text":"🗣️ Ma teen häält \"ihahaa\""},{"text":"🧍 Suured inimesed saavad mu seljas sõita"}],"options":[{"label":"Part","isCorrect":false},{"label":"Hobune","isCorrect":true},{"label":"Jänes","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFB0E0E6","category":"animal","icon":"🐾"}},{"level":"3","type":"animal","question":"Kes elab laudas ja armastab mudas mängida?","hints":[{"text":"🏡 Ma elan talus"},{"text":"🐽 Mul on armas nöbinina"},{"text":"🐷 Mulle meeldib mudas püherdada"}],"options":[{"label":"Hiir","isCorrect":false},{"label":"Siga","isCorrect":true},{"label":"Hobune","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFB0E0E6","category":"animal","icon":"🐾"}},{"level":"4","type":"animal","question":"Kes hüppab pikkade kõrvadega ja armastab porgandeid?","hints":[{"text":"🐰 Mul on hästi pikad kõrvad"},{"text":"🥕 Mulle meeldib süüa porgandit"},{"text":"🤸 Ma liigun ringi hüpates"}],"options":[{"label":"Siga","isCorrect":false},{"label":"Jänes","isCorrect":true},{"label":"Part","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFB0E0E6","category":"animal","icon":"🐾"}},{"level":"5","type":"animal","question":"Kes on väga pisike ja teeb häält \"piiks-piiks\"?","hints":[{"text":"🤏 Ma olen hästi väike"},{"text":"🐭 Minu hääl on \"piiks\""},{"text":"🙈 Mulle meeldib peitu pugeda"}],"options":[{"label":"Jänes","isCorrect":false},{"label":"Hobune","isCorrect":false},{"label":"Hiir","isCorrect":true}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFB0E0E6","category":"animal","icon":"🐾"}}],"weather":[{"level":"1","type":"weather","question":"Mis teeb katuse peal 'pladin-pladin' häält?","hints":[{"text":"💧 See tuleb taevast alla väikeste tilkadena."},{"text":"☔ Kui see on, siis võtame õue minnes vihmavarju."},{"text":"🌧️ See teeb maa märjaks."}],"options":[{"label":"Lumi","isCorrect":false},{"label":"Vihm","isCorrect":true},{"label":"Pilv","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFADD8E6","category":"weather","icon":"🌤️"}},{"level":"2","type":"weather","question":"Mis on valge ja pehme, langeb taevast ja katab maa?","hints":[{"text":"❄️ See on õues väga külm."},{"text":"🧤 Kui seda sajab, paneme kätte soojad kindad."},{"text":"⛄ Sellest saab teha lumememme."}],"options":[{"label":"Vihm","isCorrect":false},{"label":"Lumi","isCorrect":true},{"label":"Jää","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFADD8E6","category":"weather","icon":"🌤️"}},{"level":"3","type":"weather","question":"Mis on taevas, suur ja vahel kohev nagu valge vatt?","hints":[{"text":"☁️ See võib olla valge või hall."},{"text":"👆 See hõljub väga kõrgel-kõrgel."},{"text":"🌧️ Sellest võib tulla vihma."}],"options":[{"label":"Tuul","isCorrect":false},{"label":"Pilv","isCorrect":true},{"label":"Udu","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFADD8E6","category":"weather","icon":"🌤️"}},{"level":"4","type":"weather","question":"Mis puhub ja paneb puude oksad liikuma, aga sa ei näe seda?","hints":[{"text":"🌬️ Sa tunned seda oma põse peal."},{"text":"🍃 See paneb puude lehed liikuma."},{"text":"🪁 See aitab tuulelohel lennata."}],"options":[{"label":"Pilv","isCorrect":false},{"label":"Tuul","isCorrect":true},{"label":"Vihm","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFADD8E6","category":"weather","icon":"🌤️"}},{"level":"5","type":"weather","question":"Kui see ilm on väljas, siis peame selga panema väga soojad riided, sest muidu on...","hints":[{"text":"🥶 ...paneme paksu jope ja mütsi."},{"text":"🧣 ...paneme kaela salli."},{"text":"🐾 ...varbad hakkavad külmetama."}],"options":[{"label":"Soe","isCorrect":false},{"label":"Märg","isCorrect":false},{"label":"Külm","isCorrect":true}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFADD8E6","category":"weather","icon":"🌤️"}}]}